鰂魚涌海光苑一問

有無住過海光苑既巴絲可以講下果度好無住

好近巴士地鐵站附近，又有牙活， 樓下都幾多嘢食， 純粹附近好多人返工

lm
好似唔多盤個樣又比同年份既舊

好多野食，交通方便，後面又有咁大個鰂魚涌公園可以落街做運動，行去太古城都近，但望落好舊同埋咁多食肆喺樓下衛生問題要注意下，低層應該會有米奇